（反送中照妖鏡）網絡乞衣大阪Andy扮反送中 真賺錢

有個網絡乞衣叫Andy 成日上連登宣傳自己Youtube channel
成日標榜自己雨革企係最前乜乜乜 港難當前觀眾叫佢就逃犯條例發聲 點知個乞衣話佢d觀眾年齡群3X 唔講好過講 要賺錢 學埋梁生玩語言偽術 而架愈嚟愈多人批評佢就老羞成怒

如果真係關心社會 又使乜介意係咪連登 即使一個師奶都可以用唔同方式去關心社會啦

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

收皮啦佢以為自己邊位

一開頭就講收入乜乜乜 關心社會要同錢掛鈎 大家明哂啦

呢條友連啲師奶仔都不如，
不知幾撚多師奶反送中仲身體力行，
連個收垃圾嘅婆婆都出嚟

俾人屌下就唔拍不如唔好撚拍

利申：冇睇開啲低質弱智片

比人屌兩句就拍變唔拍
小學雞意氣之爭定真係關心社會大家明啦

好似連登欠咗佢嚟個大明星 阻住佢發達咁

想cap 哂2邊水姐 有心呼籲觀眾關心社會就唔使上嚟連登玩語言偽術啦 不過個乞衣好快就睇風勢跟風 扮民主鬥士啦

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

Andy哥講得岩，開始懷疑樓主係共匪

樓主hater借題發揮

明白哂 原來只有Andy唔批評得

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

幾垃圾先會睇呢件andy哥

簽咗名未呀 一個小人物都可以有佢嘅作用
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

佢話返黎喎
做乜係咁屌佢嘅

睇風勢搵食姐

簽咗名未呀
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

唔係你地成日吹奏日本妹，點會捧紅到佢......

一有人溝到日本妹 post上嚟連登仔係咁正評....

佢個人中意威

簽咗名未呀
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

收皮啦 你係為社會就唔會畀人屌兩屌就話唔拍

消費民主 正垃圾

身為公眾人物 EQ IQ都低到咁
我就寧願佢乜鳩都唔好拍禍害大眾早日摺埋投共算吧啦 香港唔需要呢類垃圾

連大J 笑波子都不如起碼人地而家EQ高 又唔會因為畀人屌就話諗吓拍唔拍

正一垃圾 希望佢早日斷皮

咁你講晒啦

唔使同d不學無術嘅垃圾計較

簽咗名未呀
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

我地連登欠咗佢

Bob 叔講得岩 讀書係豐富我地的內涵

簽咗名未呀
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

佢都係靠佢有個日本妹老婆
先有少少人睇佢

未讀過書 無乜文化修養係咁上下

Agree

呢啲傻閪片咩人先會睇

Agree

簽咗名未呀
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

崇日撚

簽咗名未呀
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

好早就簽咗 嗰陣等咗我兩三日先收到個confirm email

Andy以為自己大明星好威威

全盛時期 EQ低丶唔接受批評嘅Andy 可以老羞成怒幾多次

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

Stop making stupid people famous

條友遲下中出埋條女有左
可能更加發錢寒

佢真係小學雞到爆 一比人屌就擺上ig搵存在感

佢係退出連登先好講 咪鬼好似劉馬車咁 過一派又翻youtube拍片

不嬲對佢反感
柒頭敗走連登

本來都寫晒稿拍反送中 你估有冇人信佢？

我知錯啦

有心就唔使仲上連登

佢自己話如果唔俾有異見同共產黨冇分別
但佢自己都容納唔到批評

睇大j好過

乜水？
見到依d仆街就覺得嘔心
成撚日借連登上位 借上位果陣已經知連登仔把口係點架啦
到依家上左少少位有份叫穩定少少既收入就依樣果樣 我屌你老母你第一日上連登？
想做第二個小性奴？

其實佢又講得冇錯喎

咪係 叫連登仔全面抵制中國貨 中資股 支出多3 40%都唔肯啦

其實你地班反送中都幾撚惡
唔表態就要比你地屌老母
我係反送中都要支持送中通過
屌晒你地老母落地獄
仆你個街

佢老婆係幾高汁，佢就.......

可能Andy哥拖佢糧
之前幾個post都見佢幫Andy哥宣傳
佢個回應其實又冇講錯
係要迫人快d拍片講
正宗on9仔

利申反送中

條友EQ低到

你同佢唔係fd嚟㗎咩

咩andy同killer都係垃圾

人地日本商會代表
唔拍你地連登仔損失

是但啦 拍就拍 唔拍就唔拍 唔洗搞咁多

佢講乜都唔撚關我事 不過佢話退出連登係先好講 唔好過一陣就翻 如果唔係佢就仆街仔

係5毛都唔撚搞佢㗎啦 佢以為自己邊撚個 呢d戇鳩仔出到位咪多得班崇日連登仔

如果因為講自己想講既野而令收入少左
我覺得果個收入本身都唔係屬於佢
佢講唔講其實真係佢既自由
但如果佢故意唔講, 係為左佢個收入
其實佢自己都心知佢賺既錢唔係心安理得

一句到尾咪又係為View而拍咪又係想扲光環,如果真係支持洗咩理人點講
講到咁唔care,到頭黎又要發爛炸,唔通啲三毛講兩句我地又要發爛炸?

樓主好撚鬼
達哥唔屌
係要追撚住Andy 講
有咩上勞工處啦
唔撚想知你地d野

利申: 反送？

呢個係乜post

佢覺得自己拍條垃圾片=為香港做左野？
以為自己邊個？

大明星覺得冇佢參與係連登損失 現實係冇人在乎佢 咪要刷下存在感

明明有個post成班紅衛兵逼所有youtuber表態佢先咁講
樓豬斷章取義引人屌佢

佢敢唔敢俾個老婆落妝

幾個po都有人踩佢 然後又老羞成怒

民主鬥士Andy哥

逃犯條例今次真係youtuber上位好機會

條andy仲係度死雞撐飯蓋

當初咪又係靠連登上位，又一隻25狗

民主鬥士Andy 接受唔到批評 要退出連登 連登冇嚟個大明星真係大損失

Andy教識我地EQ的重要性

佢咪又係靠老婆搵食

seed?

人地唔拍又話人唔表態，拍/表態又話人為view為觀眾，你真係講閪哂，人地都專燈返黎香港啦

咁拍咗未呀?條片係邊?睇都冇得睇學咩人發爛炸

從頭到尾都唔係屌佢拍唔拍片既問題 係條友為左view先走去拍d大眾關心既嘢 人云亦云 如果冇rock哥大j嗰d打頭陣拍 我諗條撚樣都唔撚會拍啦 講到尾都係為左個人利益

andy豬小朋友 香港係多港豬 都有好多醒目仔 唔好以為自己講2句就當關心政治 身體力行呢樣嘢你永遠都學唔黎

係唔係高質,係唔係吊高黎買,有片咪知

成日問人地觀眾想拍乜 根本自己連拍咩都懶得諗 放埋晒垃圾片就想取悅觀眾 當人戇鳩咩 未撚見過一個youtuber咁撚廢都算 仲要發窮惡屌鳩人 大部分都係歪理。以為翻香港去遊個行就可以洗底？

無質素 垃圾片都算
仲要叫人捐錢 仲要真係有水魚肯畀錢佢 , 拎去吃喝玩樂，真係理解唔到 。
不學無術，去日本又唔學好日文 又唔揾份正當職業 對人地社會無貢獻 同d大陸人落黎為左居留權有咩分別。

佢呢d壞榜樣 班崇日L有樣學樣學佢咁真係死撚得la。

根本好多野話佢都冇講錯 唔啱聽就成個小學雞 eq低都...

佢負面形象太多 所以想比少少錢買張機票翻香港拍片遊行就想洗走以前個底 講真咁樣做只會令到人覺得佢同屎來母一樣咁撚虛偽 只係舊屎本身有名氣 條柒頭冇 想人地多d關注佢

死老粗識鬼咩

吓，30幾歲好多都好關心，我識好多30幾歲都話出嚟行

btw叫佢收皮喇，返日本繼續喺日本叫雞喇

佢老婆喺飛田新地做過雞

對準目標啦 喺道講啲乜達哥大J

你要狙擊ANDY係你既事
咪撚借逃犯條例黎抽水啦
一邊搞分化一邊搶FLOW
多撚謝哂

唔受得批評 但又要搏上位 買張機票就可以拎民主鬥士光環 等d粉絲當佢神咁拜 幾咁威呀

連登財路咁就斷

Stop making stupid famous, please

等睇佢d粉絲吹奏佢係民主鬥士守護香港

其實 要睇你果班人
就算你支持邊一面
都係照樣睇嫁啦
做野鬼鬼鼠鼠 仲樣衰

網絡乞丐

人地大明星驚佢d粉絲唔知佢去遊行 拎唔到光環

所以咪要特登開po通知話會去遊行 同林病落區一樣 行幾分鐘就唔見人

大阪安迪犬

終於變過街老鼠
條垃圾一開波幾多連登仔支持

Tinder達人Andy

仲要態度差

條柒頭又開直播講政治

由佢 唔使理佢隻過街老鼠

樓主其實同共匪啲三毛分別不大

你班打手仲似共匪

而家連登真係同文革無分別
人地其實一早講過佢自己立場係咩
特登直播講埋反送中
仲要69飛番黎遊行
都仲要比連登仔批鬥真係痴撚線
人地建制全部槍口對外
係你班友要搞到內鬥世界大戰都仲唔收手

不嬲嚴人寬己，雙重標準

係咪有時咩都要畫公仔畫出腸
佢一向都表哂態
佔中催淚彈果陣佢在場
佢自己又講過港獨
又番黎遊行
係咪一定要拍條片出黎講
同中國拍片逼道歉自首有咩分別
見到呢班人講民主真係哂鳩氣
比你港獨之後都只係另一個中共
披著香港人既皮,思想都只係中國人

咪就係
人地表明立場又屌
唔表又屌
都唔知做乜鳩

stop making stupid people famous

咁你又開post

佢自己咪又係維穩 消滅反對聲音同批評 似足中共 係你地班中意吹奏垃圾

應該小心Andy 丶日本妹killer 丶鬼王嚟班垃圾狗公借d意利用運動食女屌閪 影衰哂成個運動

一開波其實係冇 開頭佢係咁上lihkg開post宣傳其實係冇人理 係唔知幾時彈起咗

件垃圾食人血饅頭

69遊行打卡為搏上位 然後即返日本唱k吃喝玩樂 都算數

612 竟然坐喺日本屋企開始開live 旁述義士行動 然後叫觀眾課金俾自己

613 出條片成程笑騎騎參加69遊行 再飲飲食食

616香港大遊行 佢坐喺日本屋企開live宣傳自己見面會

617 已經出現反送中烈士 仲照出條吃渴玩樂丶笑哈哈嘅片

屌你老母Andy 你笑乜撚嘢 612咁多人中槍受傷 你好撚開心呀？ 6月13仲出埋d咁嘅片 有冇尊重過傷者同佢地家屬

反送中義士的血汗就化成佢銀包入面白花花的銀紙 再吃渴玩樂出片 係貨真價實的人血饅頭

Lau up點解痴埋條垃圾狗公到
拉低晒d質素

推

會唔會純粹69遊行遇到 因為睇佢YouTube channel 完全冇同乞衣Andy 合拍

好大可能係乞衣Andy 自己部機影完再剪成咁

真係冇腦 612咁多人中槍翌日仲播自己遊行遊到笑騎騎嘅片 完全淡化咗遊行目的同訴求

同大J完全2個層次 大J d片都強烈突出發生緊咩事 點解大家要走出嚟

條撚樣都係做show多
， 邊真係肯發聲。

另一對Benjamin 夫婦，仲揾佢合作。一直都唔明點解佢地會揾件不學無術既乞衣合作 ，完全係兩個唔同層次level ，Benjamin 仲當佢係fd咁。
以前都有睇下bejamin 個channel,
而家搞到連bejimin 個channel 都唔想睇

Lai up 個channel 好過條垃圾mk好多la
連大J都好過條垃圾
大J都同樣係日本老婆 但起碼唔似條垃圾靠消費自己老婆呃view同借老婆上位先 仲要人地連日黎敢於發聲又有行動。

雖然沒追開大J channel 但都畀個like 佢